九月四日政府4大行動 一句講曬連登仔收唔收貨

廢事林鄭你唔識睇連登斷章取義
我幫你集中民意投票結果

1.正式撤回修例
2.委任兩名新成員入監警會
3.政府高官走入社區聽民意
4.邀各界人士作獨立研究

收貨
收皮

關於第三點，
我驚佢入得去出無返嚟呀

你幾個高官夠膽就唔好帶G4落街聽民意

文宣今晚一定要回應 否則聽日頭條只會係撤回修例！！

收佢皮就得, 收貨? 不了

除左第一點 其他都係廢話
收貨 連貨都未見
見到個紙皮咋

收皮啦佢

1000個手足俾人拉左
3次100萬人以上遊行
得個撤回

佢想係人權法案前做樣?
屌你啦柒婆
五大訴求 仲有你條撚樣落地獄

全力支持美國通過人權法案